Byrne非常看好对金星的全面探索计划，就像我们已经看到的对火星的探索一样。 我们需要尽快去金星尼尔·帕特尔，2020年9月16日，麻省理工科技评论 
 正如我们在中国看到的，你访问搜索引擎网站开始你的探索的日子可能不多了。 搜索引擎在中国完蛋了吗? |阿达罗| 2020年9月14日|搜索引擎观察 
 留下来探索新闻业是如何运作的，以及这种发展带来的困境。 特别紧急播客:阿什街，阿什街，一个故事发生了|Scott Lewis | 2020年9月11日|圣地亚哥之声 
 美国国家航空航天局局长吉姆·布里登斯廷在今天发表的一篇博客文章中说，这项新计划是该机构阿尔特弥斯计划更大目标的一部分，目的是鼓励私营部门参与太空探索。 NASA将为私人公司挖掘的月球岩石支付费用 
 TI-84 Plus预装了十几个应用程序，清晰的显示和快速的处理，鼓励探索交互式几何，不等式绘图，真实世界的数据收集和分析，以及其他数学和科学课程的工具。 最好的图形计算器为学生|PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普 
 当然，它还建议限制屏幕时间，以免取代现实世界的游戏和探索。 是的，你的孩子可以看电视:屏幕时间的新规则Russell Saunders | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 猎户座代表着人类探索火星等其他行星的第一步。 Jack Holmes，每日野兽视频| 2014年12月5日|每日野兽 
 人类对知识和探索的渴望是绝对好的，我们需要遵循这种本能。 克里斯托弗·诺兰·Uncut:《星际穿越》，本·阿弗莱克的蝙蝠侠，以及人类的未来| 
 第一代计算机非但没有鼓励创造性探索，反而实际上抑制了创造性探索。 我们如何计算:灵活的硬件要求| | 2014年9月29日|每日野兽 
 原来卡梅伦有个爱好:深海探险。 詹姆斯·卡梅隆潜入海洋深渊安德鲁·罗马诺| 2014年7月21日|每日野兽 
 这座雕像描绘了他三十多岁时的样子，当时他正处于探险事业的巅峰。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 这在很大程度上仍然阻碍着通道，成为他们探索的主要障碍。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 大陆中心的地质构造有望为科学勘探和调查开辟一个丰富的领域。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 我们希望通过艺术和文学来激发对生活的表达，通过研究来探索生活。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 第二天一大早，我就出发了。 我刚吃了一点东西，就开始了探险之旅。 《罗伯特·路易斯·史蒂文森文集》第二十一卷|